中國平安(2318) 匯豐大股東，小米(1810) 出賣哨兵手足，騰訊(0007) 注資喜茶假無印

中國銀行(2388) 支持送中，阿里巴巴(9988) 入股無綫

幫支那股托市既祝你全家破產，生生世世住係大灣區